去新加坡其實安唔安全

傳統西方盟友但宜家個總理好似好奶共咁會唔會出賣移居港人

新加坡不了
香口膠都冇得你食

咪又係送中

我諗多數香港人會去台灣
文化差異少啲

新加坡同中共根本一撚樣，只係一個扮西化既極權國家

SSAR你諗下

班monkey靠食香港2手飯起家你話呢？

講安全香港新加坡都安全ga
問題係你自己追求D咩?

我日日都咬香口膠 猩加坡不了

俾人打屎忽幾爽架

有人唔做 做monkey?

呢幾日大選，你話保安級別係點？

有五眼唔去去猩波

退休嘅去台灣 有夢想嘅去五眼 做奴隸嘅去猩州
就係咁簡單

睇吓啲言論咪知

雪雪聲

自動入集中營
都幾安全咁送死

坡狗奶共

去星加坡不如留返係香港

你試下係當地屌新加坡政府

唔好去 好撚悶長期住會頂唔順 啲人諗嘢好奇怪 唔撚係人住

五眼即係邊到?

當年有個教精神病既professor
講過新加坡就係一個大監獄 全部人都有精神病

新加坡我只可以話富不過三代
除非佢全面改革民主選舉制度

咁癲

RUBBISH奶共國家

去馬來西亞都唔會去新加坡

你去到唔理政治既就安全
但你唔理政治點解唔留香港做豬

星在野黨參選人為網上言論致歉

新加坡國會大選周五舉行，在野新加坡工人黨的參選人Raeesah Khan因在社交網站上稱新加坡執法機構歧視公民，被警方以宣揚不同組織之間敵意為由調查。她表示，為作出不夠敏感的言論感到後悔，並為受傷害的人致歉，不過仍會繼續參選。

坡狗d咀臉好難頂
不過坡妹好似大波

唔好
佢等於全面回歸，100%藍絲嘅香港

monkey好似要靠美軍
平時瀨共賺錢
重要時刻應該會歸隊

奶共只係口頭, 要美軍保護同自己唔用華為先係誠實.

李光耀或者會有這種眼光
但李顯龍無

李顯龍年代既新加坡已經冇老豆李光耀年代既新加坡果陣咁好景

唔駛講支那坡，香港已經係

二世祖既新加坡已經唔再係李光耀既新加坡，得李光耀（雖然李光耀都唔係好野，二世祖年代就更明顯引入有錢中蟈專才移民去新加坡）睇得通

但係其實好啱港豬住
有飯食有工開
政治wfc

前景SG應該好少少 HK日日被人累撚死

有唔係被靚女打

真心問
新加坡有無試過好似香港咁無端端失蹤一段時間

依排D 五毛post:

扮問移民邊度邊度好唔好
然後就五毛band, 度度都垃圾

真係好驚香港人走

華記條撚頭O係O個度講政治, 咪又係周街食係度拍片

can't agree more

咁佢奶共方向一樣嘛 雖然都被人周過

好憎新加坡人 以為自己好優越 無禮貌 西到爆 平時serve佢哋唔少

唔係壞事嚟嘅 睇呢個post都知大部份人都唔係無腦

送都唔去

到係O個句
吹撚到香港噤好, 林鄭D 冚家屬取消左英藉未

on lan 99 冇頭髮